大埔區三國殺Group 招人

個Group 定期有人玩， 通常星期五或六， 太和M記，國戰，招巴打一齊玩 , PM 我電話號碼就會加你入group

Push

記錯無得PM 加68249812 whatsapp

push